遊行衝擊無效 恆常三罷先係唯一出路

以下全部都係講緊美國民主黨
大家切勿誤會

政府而家用緊嘅係拖延戰術
企圖令善忘嘅香港人忘記 612 721 發生過嘅事
企圖扭轉局勢

遺憾嘅喺
無論我地做幾多和理非大遊行同埋勇武衝擊
除咗可以進一步令狗隻疲於奔命之外
對政府高層嚟講係毫無作用
因為佢哋已經唔再理民意
反而只會俾人令到更加多嘅手足被拘捕
同埋令到成場運動開始渙散
各位手足開始疲倦
然後好似當年佔中個陣俾政府拖到大搜捕

因此我哋有必要重新審視我地既行動方針

對某黨嚟講
香港最寶貴嘅係我地嘅經濟
如果我地無經濟既話
某國一早出咗解放軍/開左實彈鎮壓
所以我地要將我地下一步行動嘅目標放喺經濟上面

最有效打擊經濟嘅方法
就係罷工
今日罷一下工
股市已經跌咗2.8%
如果我地可以將罷工恆常化嘅話
我地就可以以經濟要脅港府以至共產黨

小弟嘅提議係
由各泛民主派團體宣布
給予政府一星期實現訴求
一星期後未能實現既話
就增加罷工日數

11-17 號 罷兩日工
暫定係 13（二）同埋 15（四）

19-24 號 罷三日工
暫定係 19（一）、 21（三）、23（五）

26-30 號 罷四日工
淨係返 28（三）

9月開始全面三罷
讓香港成為死城
同時舉行分區集會
經濟活動停頓
為某國貿易戰造成龐大壓力
咁先至可以令政府同埋某黨屈服

勇武派方面
大家可以唔洗淨係將行動限制於某些狗屋
可以快閃突擊某國國有/資金嘅機構
例如某國銀行同埋某辦
增加對某國嘅直接壓力
令到佢地屈服

今次嘅運動唔可以好似雨革個陣被人漸漸遺忘
我地必須透過我地獨有嘅經濟優勢
對某黨/政府作出一針見血嘅打擊
否則俾佢哋慢慢拖落去
香港只會變成新疆

屌推

罷佢老母一頸血

6月9日 到而家第一次影響到股市

反對，罷工一次會扣好多血，屬於大技唔應該常出

y not both?

罷工係7傷拳大家都明
但罷一日實在功效有限
而且大家會慢慢接受。。

罷工罷一日就諗住有回應？
今日只係開始、係預演，
嚟緊一定要發動更大規模嘅大型罷工罷課！

最少過多一段時間先試，輿論未完睇左市民方向先，唔急得

港豬奴性高到你唔信，而且唔好假設中間個堆會持續支持

政府係罷工方面，有輿論優勢

仲罷買，提現金

呢個關稅 加 rmb爆7算 sosad

每星期罷一/兩日？
要開始玩衝擊港元/人民幣稅率

我地一定要一刀見血
唔可以再拖

要發動罷工要需要極大量嘅人力民力
同埋香港太多唔同公司冇辦法做到。有規模嘅罷工再加上冇工會支持好難實現

最有效嘅方法你參照早幾年嘅泰國政變係佔領機場

示威者係無一刀見血的方法，除左軍事政變

政府唔會因為罷工跪低

可能將罷工set做每星期一
大家當放多日假

搞機場/港口都係一個好選擇
中國而家打緊貿易戰
好多貨物都係用香港呢科灰色地帶避稅
堵塞呢條路會係最有力嘅打擊

政府同軍政府只會繼續曝露醜態，拉攏更多人醒覺同參與！

香港人真係好鍾意返工

推，應該比政府知道人民有隨時罷工的能力

佔領機場都係必須！

今日罷工已引起好多唔認同聲音
再搞民意好易分裂
做唔到恆常化

罷工會損害經濟
拖埋中共落水
咁就係一刀件血

恆常罷工支持人數會越來越少

罷！！！！！！

林鄭今日又將香港作政治豪賭，佢用示威者想攬炒黎煽動普通市民鬥示威者，想民意翻盤，到今時今日都仲係想透過手段黎翻盤，呢條八婆真係好撚扑街。

或者定一星期限期
無回應再罷？

其實最有用嘅係英美經濟制裁
不過好似冇乜聲氣

無可能的
所有人都會記得 612 721
基本上已經係六四level

我地要開始越過港府嚟表達意見
將我地嘅壓力直通中央

拖對抗爭者都好傷。。
每日被圍捕, 被秋後算帳

罷工影響到大部分港豬, 亦逼到佢地面對現實
無得再事不關己

而且就好似警察行動不斷升級, keep 住多人屌但they dont give a shit to 所謂既民意

方向正確
細節再討論
推!

exactly

你估中央唔知咩。。。

隨時一刀佢未死，一半中間市反台，就變成人民鬥人民

呢部棋我哋都係兵行險著

今日大成功，係因為之前儲左好多民氣，而且做左大量宣傳

香港人大部分都係星期六，日兼職示威者，所以場運動先可以持續，你叫佢哋一兩個月罷工，到時食風搵鬼救濟

三罷絕對不能係恆常出的牌，但一出政府就會有好大壓力

推

就算唔三罷都要向經濟進發
機場/港口牌對普通人嘅影響較低
可以一戰
持續俾壓力

我地要感化啲人自願罷 因為人始終唔想比人操縱

又未到
但721係基本改寫警賊認知，身邊不乏藍屍港豬，712後見過元朗港豬c9以前不停屌示威者但現轉屌林奠貼梁天琦。
藍屍好難搞，不停share五毛post,我fact check俾佢睇佢都唔會死心

懇請民陣立即發起無限期罷工

呢個同意，經濟牌好緊要

轉mpf, 現金提款縮細M1, 罷買都得

Support

呢個好重要

有無辦法對股市落手

如果某交易所俾人為既話會唔會停市

或者散戶手動停市？

yg

罷工唔會長罷, 2 邊keep 住升級

6 月: 和平遊行, 衝擊並唔係恆常牌
政府唔理

7 月 : 衝擊已經係常態, 三罷唔係恆常牌
政府唔理

8 月 : 三罷要係常態, 呢個係最後既和平手段。

再升級就係64重演

再升級既話我覺得會變成 10.1 前武裝起義
但係玩到個個位真係攬炒

散戶搞唔郁個市。。。

有無可能我地眾籌集資put低某國銀行佢

Be water be humble

對，佢哋只著重經濟。 以為經濟的方面埋手

三大方向
罷工
貿易/航運
股市/樓市

每星期加一日太急進。
今日罷一日都要2、3星期文宣先敢。
應該每星期罷一日、習慣左4天工作先(其實唔會太影響大部份公司)。但果日一定要每星期集會，維持士氣。
近9月前再考慮升級做2日

喺堵塞交通嘅不合作運動呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲，將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

五大訴求缺一不可，大家如果要指責，請向政府指責，因為政府冇回應到五大訴求，責任在於政府，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

唔好諗住正面擊破。。當左自己係大孖沙?

反而之前好多金融bro 提到其實大陸好多公司都借緊接近貴利價既loan

如果出現爆破, 一定會火燒連環船

Agree

我地搵金融巴打做下audit
查下香港嘅中資公司有個問題
然後報俾外國勢力聽？

如果要無限期三罷要提早做足文宣同準備，如：存糧食水應急燃料等

同埋你要預左不響應既人會多
姑勿論家中有老有嫩既為生計罷唔到
仲有班爛賭廢中廢老日日清根本唔會罷工（呢個群體多到你唔信真係多撚謝馬會）
點實行要慎重考慮，一陣變左罷工版不教度陰山就唔好

直接去圍林鄭

某國主席係香港咪有好多財產嘅
會唔會有上市公司？
我地可以幫佢調查下有冇違規
再唔係 二百萬人每人集資100蚊
兩億入市狙擊

經濟救港

其實而加我地都要每日有記者前讀宣言之類，重提返所有訴求。用累積嘅話語權去提升正當性

呢嗰係一定要
但係777唔care 民意
我地要開始打經濟牌
最好係唔會影響普通人既
例如機場

𨳒你，你在響度做鍵盤戰士涼冷氣，熱死辣辣叫人出去衝。

今次就係非常時期啦 係時候出大技

但係唔可以成日出
要政府冇得拖

講緊數以億計，佢借都借到幾億頂住你先

但你無咁多資金

但最大問題係條八婆覺得有可能

似乎機場係一個好目標